[集思廣益] 香港可以有乜產業館可以做旅遊景點

去過歐美日本好多大企業都有個 museum 講解佢個產品生產流程同歷史
Boeing, Heineken, Toyota, etc.
香港可以有乜產業可以做個博物館做景點？

因沾記？

水貨業

物流業嘅 uber

紅a

李錦記

益力多廠